嘻嘻，死疤狗返屌奶星啦

係咪好想抽水牙？

笑到我呢，成班疤狗諗住完場就仆出黎抽水

又關疤事

谷到爆但係射唔到

疤狗：黑哨！一定係黑哨

遲啲就係得你班皇面前 攞西甲冠軍 歐聯都未袋咁開心做乜

自己出去睇
咁啱有幾隻狗仔瞓醒

谷撚住道氣應該無返357晚都訓唔著 返工無精神又等比老細屌 疤狗